有冇人同我一樣冇去遊行？

只係著左白衫出街，冇去遊行

垃圾

我知呀，琴晚你老母同我講既

我係你就唔會開POST講出嚟啦
太羞家

懦夫仲好意思講出嚟

我行唔到全程
我同朋友行，佢焗到暈
我大約 7pm 已經係銅鑼灣走咗
我同佢其實已經預早咗
一個3pm 由炮台山出發，一個係金鐘出黎，但 5pm 先 meet up 到
冇野既
每個人有唔同考量
其實唔應該話唔勇武既係懦夫，唔行既乜乜物物
但唔好嘲笑比自己勇敢既人

樓主好型吖 好特別

我係想去既，以前都有參與遊行，但每次都失望